[League of Legends][142] 馬仔回鄉探親

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

受不了

又做賽評

人工高唔高

肥拎黎

話了

了

#metoo

比返個post人地啦
你地都唔討論宇宙神作lol既

成班由返學變哂返工

果邊小學變中學
年輕多好

好彩我係返學變廢青

繼續吹.JPG

你返工狗

我16碎 放學去m記炸傻條
睇我唔起？

hsbb開台啦

咩話 係馬撚

色哥囉波呢 色哥囉波呢
知列 知列

知唔知香港玩澳洲服幾多ping

MKIB咪又係隻食屎狗

汪汪

花狗日日睇防彈扮唔識 俾我踢爆左

BEST DANCE - TWICE

做乜扮我

少女時代啦!!

就歌謠 改定先

wa

冇

話事時代

收左皮

廢老時代

話事的魯魯修

死左了

灼眼の話事

WA

力STILLC

講真呀 隻垃圾GAME出左咁多年
仲有咩咁撚多野傾
同埋唔洗返工咩 咩狗屎垃圾比賽都睇
雖然呢到好多清都唔洗返

文識你就淨係使call g

廢青錯了嗎

CALL 少左喇

D G 見你生粒粒彈走你

一陣又要返工☺️

返緊

連力狗都返工了
撈PO廢青之鬼仲唔係我

唔系

咁邊個係

我

你係雞

星期日返工同做狗有咩分別

目前21歲的羅雅斯，周三被判終身監禁。大難不死的員警在庭上憶述：「當他槍擊我頭部時，我感到背部劇痛，我見到鮮血四濺，那時我知道我被擊中了。」他對羅雅斯說：「當我開火反擊時，你開始像個懦夫般逃跑。這就是你所做的，像個懦夫般逃跑。」接著他亮出一包KY潤滑劑，並說：「所以，我有份小禮物給你，你要去的地方，你要用上很多這個。」

just lube it up

Deep Dark

７ｓｓ

我，早兩個月辭咗工唔do

唉，都唔知講咩好，完場廢到咁仲係到屌屌屌
垃圾新移民

NeitherCandidate

得分後瑋控球在手

pre-season 都好谷氣既

谷鬼氣

開季先慢慢谷啦

遮乜丫......唔遮晒都可以打開戰績網見嫁啦......

仲衰撚過D港女

2017仲有人用電話影電腦係咩玩法

等睇MKIB一隻字搵到個名

香港邊度叫雞好呀 聞陰

我唔係香港叫
富士掛

未去過富士山

盒仔 日本山

去發利點睇

話事王是我

ng sick

發利好似多泰妹

#

真識食

好似幾好

肥仔團長carry唔起

#話事人

4 秒前

#2分鐘前

點解YASUO 4452DMG你唔咀

THIS 大陸妹幾正

話事仲正

你用屎眼睇野定點==

咁文識都未話這個我一定屌...當係小安妮type咪幾好睇囉...肥肥地有肉地...

我吃了欣宜

整容妹

依D大陸片真係得大陸仔會睇

YES 你成日睇

得你兩個睇

咪屈啦

咩呀 你個日先SEND左條LINK黎 = =

今年毅進星有冇捐錢

你咁樣屈人開心咩

速龍好痴線

metoo

Mkib咪又係一隻食屎狗

沿途就算跌 要跌得好看

#think

咁就想話

蛋撻玩刺青

補圖

#柒撚到

喂

試下唔好貼圖

你貼一張我貼十張IU

你又冇話唔貼得,sorry囉

好似D小學雞字咁
係咪文識寫

我屌你老母咩,你貼IU先嫁

#點呀LIN頭仔

我的血汗淚

#紋身雞

吹咩

隻字好柒

蛋捲俾狗屌 屌到生老鼠*

泡菜臭G咪撚嘈喇

#紅色陰毛

#7ss

#wac

7WAWA

好撚豬

steal 98

steal 9 la

++?

+

WAWA

ok

呢個好似蛋耗

蛋耗

神寄, 頂級, 超卓, 有今生, 無來世

電王加我 ID:星爆氣流斬

星爆氣流斬

幫我撐十秒

CALL G
唔CALL

+?

幫你屌埋好唔好

問下姐

2隻胡德 洗唔洗歪到咁

系

聽日又要屌鳩十仔

++

回錯唔洗理

+++++++

+咩

是但

#+

#話事不眨眼

勁到

#MKIB正食屎狗

#😋💩🐶

話

V LOST ZULUL

我話了

5

#wadac

哇da c wa

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

接力

算耐架喇

電王訓左

me=話事王

係

唔小心6 秒前

overlord好睇不

算好睇既飛機片

岩

話事之王竟是我

仲唔訓 死廢青

糸

又幾好睇

HO BALL

7WAC

8WAWA

CC

CWAAAAAAA

WW

wac no ghost

AA

cc

仍然生菜

#twice

#你可以叫我怪物

我話

Quit未

原來十仔星期六都要返工
盡情恥笑

有冇人同我一齊mic drop

#春日

#眼鼻唇

#不是今天

【一帶一路搵着數】90後女主持遊巴基斯坦成功「敲詐」 AK47槍口下獲買一送一

用ak竟然仲要俾錢 渣ga

送唔送4倍鏡

#咪跌

電叻

8倍鏡ak先叫識玩

當狙玩野d識

#🔥

我的眼睛

#奧比斯

#秒

FISTING IS 300 BUCKS

#新手

10000 overnight

點識樓下個妹妹好

屌你老母弱智狗sd份野俾佢睇都未撚睇又話爭野

C

#比卡超

#找不到龜頭 來到你陰道

wawawa

#王祖藍

SMASHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

#青BB

#TSM_7ss

收工一話

mo了

【動漫迷遭圍毆案】事主自稱與常人不同：望落去係慢鏡

毒撚真係好恐怖

點解要攻擊me

7ss係mk

點解我youtube推薦影片咁多95搭8既野

因為你on99

me毒撚

why would u pay $$ to your wife =.=

You shall not wac.gif

tsm型mk

#7sscantwac

hehe

秒牙

吾話了

pish

點解要針對me

你夠針對我

我冇

7wawa

8wawa

都係冇

mewawa

TSM

MKIB 通型百萬
無個性既廢柴

叫緊你啊MKIB食屎狗

你唔好癲啦

幫7ss話

thanks

幫7ss撐tsm

#給名字

no need

part time wife

你點睇自己打左針無個性

#mewa

7.7

#wa.wa

想食雞

法國d 肥仔好正

包括事主用電話傳送陽具照邀女coser「扑野」、又在單身男女群組招「九女一男」、及叫人帶定比堅尼到他家中共浴。宅男於庭上稱「點解會咁架？我無見過！」，他指自己有天一覺醒來就出現了這些訊息，「唔知係咪鬼上身」，又謂「我睇完自然都好驚」。

辯方再追問指該facebook帳戶向女網友發出自拍照，相中人雖然無戴眼鏡，但與羅甚為相似。羅立即反駁「我邊有咁靚仔，我係醜陋架嘛」，法官下令羅脫眼鏡，羅遵從但低頭兼矇起眼說「我隻眼邊有佢咁大」。法官見狀，便直截問羅，「如果話張相就係你，有無嘢講」，羅仍否認。

毒撚唔止恐怖仲好痴線

仲秒人

7SS=MK

why me

#TSMK

蟈於東京遭日男圍毆至腦震盪

#Gashina

日日同老細講拜拜

#88

睇錯男團

dfghjkkjhgffghjjhgfkjhgbnjgbnmkiuhbnmlplkj

SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

有個ol係度喊住禁電話
唔知係咪同條仔散左

你太臭

見到你

#樓下金城武

#ME

樓上金正恩

#樓上王祖藍

樓上好臭

w

成個PO臭晒

tsm

宅男第二天接受盤問，他不時鬧情緒，大聲歎氣打呵欠之餘，對提問多次稱「唔記得晒」，當辯方大狀提醒他要專心時，宅男大聲罵：「你問到我好嬲呀，你唔想我鬧你，你最好......」法官打斷，提醒證人要注意規矩，但證人態度依舊。

唔WAC=MO人

咁大個人仲玩水

花狗搞返yerin啦

KPOP臭西三件
Gfriend Yuju, Apink Naeun, Red Velvet Irene

WAC

Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩Show Blocked User - 李知恩

KPOP臭雞
IU

你弱智定點==

拎隻馬同兩個人比

#notthefirstday

WAAAAAAAAAAAAAA

收皮啦

Good Ball

突發] 港女搵錢好簡單

你反KPOP

教你如何增加VR AV臨場感

叫我司徒奈奈

我屌你老母呀王祖藍

情人

我見好多人反YERI

D人弱智

辯方追問事主羅浩峰(19歲)案發細節，例如他被打多少下，羅準確說出「頭55下，腰22下，腳13下」，辯方嘖奇，為何能夠準確說出？羅稱每一拳打下，都像「慢鏡」一般，他可逐拳數清。他又謂這些資料沒在口供提及，但他一早已知，只是沒人問及，「得你（辯方律師）咁無聊先問」。

大家姐=弱智

你睇佢幾弱智

駁唔到

你都係

lol++

話事就係咁易

唔話事仲有咩好傾

係你最愛嘅TSM呀~

你搞錯喇

-1111

-1

#振作起來

#= =?

=私影

第一次係youtube 睇slender man d gameplay片
睇完果晚成晚發夢都係slender man

扭來扭去

有冇NG,想食條巴龍

講真,MKIB咪又係一隻食屎狗

YES

食我果條

馬拉仔死仆街死廢柴食屎狗

Faker d clips 精彩到

push for choi jai

wac

wac王here

隔住個mon都feel到彩仔就咳死

好想見KIMLIP

Deerchan實在太靚女 靚到唔應該存在係呢個世界上
我由佢16歲開始支持佢到佢依家20歲
手機/電腦wallpaper 都係佢
仲揀左幾張特別靚既相曬左出黎貼係房同銀包
Mon住fb同ig 佢一出post第一時間like
開live既時候狂禁心心 禁到熄live為止
每次佢有event個陣
我都特登走去買過d新衫 去salon恤髮 噴止汗劑
希望佢見到我個陣會開心d

做乜偷睇我d文

幅射deer

話事是極殘忍

?

7ss冇得話

有

都話有架啦

個個訓哂 話成晚都得了

WAS

#玩火

月儲9千 上樓不是夢

Khan is suspended for one LCK series and fined ₩1,000,000 for unprofessional behaviour in soloqueue.

笑撚死, 條on9做左咩柒事?

返工真快樂

講事實

講真，mkib咪又係一隻食屎狗

He was deliberately saying"4 Chinese can't win"while he know that there are overseas pro-players on the same team

4 kvole cant win

4IU

4 7ss cant was

4 7ss cant CLG

佢同4個大陸仔同隊, 之後話4個中國佬一隊無可能贏? 最後贏撚左兼比大陸仔舉報佢?

4 7ss wac

cant

u mom boom

--

最緊要wac

請假打poe

達仔呢

得我係公司 掛機等放工

想唔想扑嘢，想扑嘅話要着cosplay衫

想

你係一隻食屎狗

你問到我好嬲呀，你唔想我鬧你，你最好……

你最好wac

羅之後拿起間尺反覆望着，然後再問「4呎即係4cm(厘米)呀？

1 秒前

19歲男事主羅浩峰續接受盤問，庭上不停打呵欠及伸懶腰，辯方向他提出其中一名被告「皮䄛」，在返回九展途中是距離他4呎。惟羅卻反問「4呎即係幾多呀？」，法官聽罷着書記給羅一把間尺叫他「自己度」。

羅之後拿起間尺反覆望着，然後再問「4呎即係4cm(厘米)呀？」，法官不禁叫他提起精神，但羅仍未能知道4呎是多長。法官隨即吩附「羅浩鋒，揸住把間尺企起身」，叫羅走到旁邊的記者席欄位，用間尺依着欄位度4呎距離，羅把間尺放在欄上，再問「4呎即係幾多呀，無從入手」。法官之後又叫羅站到法官枱前，着羅在他面前度，並問羅讀到幾年級，羅回答中三，法官便指他應該懂得量度，着羅認真點，羅即反駁指「我好認真」，法官最後叫書記幫忙度給羅看。法官並指羅拒絕度，惟羅卻指「唔係唔肯，係唔識」，官再駁「你唔係唔識，係唔肯」，羅大聲否認。

我碌JJ 30尺長

21 秒前

又恰我毒撚

屌你老母牙

D死毒撚又恐怖又痴線又無知

你唔想我鬧你，你最好……

點解要攻擊ME

咁ON9都比佢呃到蝦條就真係無天理啦

之前睇過新聞有個弱智仔衰11

你黎

係咪你

係你

我係蠢 唔係弱智

你唔係蠢 係弱智

買左張1060 3gb玩lol (ryzen 1600)
全部set最高有時唔係team fight都未必過到144hz
上網睇d片好似1070都會趺落144以下 定係我config有問題

咪撚屈啦

佩琪老母都咁正

144hz

見惠康有nando's lemon and herb sauce即刻落樓下屌一屌隻燒雞先

屌你笑到出汗

#玩🔥

(有圖）點解老麥會搞成咁

呢個傻鳩post都500正皮
典想

你D傻鳩PO都係咁啦

俾個mk妹係鏡見到我望佢

WA?

有無買左700 GE傻鳩

三文魚堡24雞

股joy啦

新年唔升返上黎就要跳樓啦

唔玩啦比返D錢我牙

#司徒奈奈

跌多D先有得入貨架MA
手頭上無貨

唔好再攻擊我OK?

#窮撚玩股

沒貨係手 前排等錢洗放晒
係得迫貴園蝕左d

2007

#LOONA

#waaa

#不了

食雞加加

話事減減

柒話話

#牛奶

回家了

股joy 必勝法 人棄我取

【再負荊請罪】全新高登官方app HKG正式上架 會員永久免廣告
是咁的，2016年年尾，我因為忽略會員對手機程式o既需求，做o左一個不明智o既決定，加上一直未有好好回應會員平日訴求，最終令唔少會員不滿。事件並唔單單影響我，亦影響一直以來熱愛高登o既每一名網民，為此再向各位表示衷心歉意。

或者有巴打會講，寫好隻app自然會有人回家。我唔否認自己曾經都抱過呢種僥倖心態，但沉思過後，我明白其實只係寫好一隻app並不足夠，要為高登會員做o既事情實在太多，包括提升網速同改善伺服器穩定、維護自由o既討論空間、鼓勵會員參與創作及討論等。因為，高登最珍貴o既係每一位會員，所以落足心力滿足會員訴求係高登o既首要任務。

新app希望係一個好o既開始，為o左令會員能感受我o既誠意，我在此宣佈，使用新app o既會員，登入後將可永久免睇廣告。

當然，新app上架後高登管理團隊唔會因此鬆懈，我o地明白接下來o既日子先係關鍵，要做一個令大家暢所欲言﹑上得自在o既討論區，除o左值得信賴o既團隊，亦十分依賴各位會員積極反映，在此感激每一個o係封測期間為新app回報問題及提出建議o既會員，希望新app上架後各位繼續多加提點。

最後，我想對多年來喜歡過高登o既每一位朋友講：「無盡感激，多謝。」
如果大家覺得新app幾好用，煩請到App Store同Google Play留個正皮。

iOS版下載點：（由於新app剛上架，App Store搜尋器尚未有相關搜索結果，請按以下連結下載。）

Android版下載點：

HKG簡介
高登全新官方app HKG正式登陸iOS及Android平台，採用嶄新用戶介面設計，並支援多款主題顯示風格，致力為各位巴絲打提供全面的使用體驗，功能包括：

-瀏覽貼文、轉台、跳頁、登入及F5「重新整理」
-發布貼文及回覆（支援儲存草稿與預覽）
-通知（熱門貼文/新回覆/PM）
-三款標題列表顯示風格（圖文混合/純文字/純圖片顯示）
-標題列表顯示方式（正常/節省空間）
-四款顏色主題
-可調整標題與內文字體大小
-閱讀及發送PM
-內建瀏覽器
-自動下載圖片(可選永遠/永不/只限使用WIFI時)
-隱藏/取消隱藏貼文
-封鎖/解鎖用戶
-搜尋貼文及作者
-留名、回帶、起底
-圖片庫
-正/負評
-假標題模式
-無痕模式

回家先 連登d新會然連賣咸碟做黨主席潮文都唔識

牙JOE都知錯了 回家了

你地返去先
呢到交比我話事

死返去啦垃圾仔

#👍🏻⚽️

賢仔幾時咁惡

#we are gentlemen

對柒頭皮係要惡d

撐YIN

負債

撐腎及腎d泡菜囡囡

想問下嗰邊開到第幾個POST

就黎俾隔壁POST迫走

俾人爬頭之前回家

高登下面都有粒F5掣

借個日伏ac，3lv以上就可以啦

#gashina

為左大家唔好燒死 吹波仲係公司

#又話射波

幫我屌大家姐

#港島東人粉

司徒艾比

韓國主播以腳代手侮辱中國選手 被判終身禁賽：令人沮喪

岩岩先睇完

收聲啦傻仔

腳速3000+

OK

144HZ

NG HO GUM LA

240 LA DIU

my turn wac

完

好

原來開到2903

星期六未

屌你老母真係好撚好用!!!
回家吧, 回到最初的美好

= =

好尷尬

上左高登 就唔過 登

我同大家姐打先頭部隊過去開POST

ok 咁我就有藉口留係連登

兩個弱智返去圍威喂

花狗

B仔你好嗎

G持

WAÇ

ASASSAS

我地POST開到幾多 個去話個事先

個新APPS幾靚

我愛返工

咪扮

返屋企了

我愛坐金拱門扮工

ASAS

呀祖叫我地回家了

高登響起歸家的訊號

近排冇比賽睇好悶
想跳樓

唔話唔得

#回家

#刀系牙糟好

mo

去個邊話

法國CS狗個PO好癲==
好似愛國大聯盟屌港獨咁

無

#rip

要被公開處決了

KM108 是本隊最受讚賞的玩家

死返去未呀柒頭皮

惡鬼

好惡４

收左連狗錢

撐腎仔
反力狗

撐賢

STOP

不了

幫自己話
#staystrong

wass7

回晒家？

大家回家去
這裡我話事

好少見虎哥話事

咁俾虎哥話了

但你又搶

你夠搶

7sm

潮撐CLG

自己的事自己話

獨WAWA不如眾WAWA

咁我話先

接手了

一齊

星 接力接力

回晒家-.-？

點解我成日偷到雞

咩雞

steal 98 za wacdo

哇....

到我

NN1

人唔作出犧牲

又話回家

比早洩ban晒AC了

AC

CLG BIOFROST

==

#脫氧核糖核酸

nerf j屎 teemo 出jax skin

有無廢青幫我返工

屌鳩大家姐呢個重任交比你了

見到大firm請人好想去in

又想去𥄫囡

見到

真 可以溝hr同finance妹妹

唔好成日發癲啦

支持廁神

大家姐係死MK 係我地毒撚既天敵

撐腎

Dayoff係屋企就要開大個speaker播kpop

#牙痛

羅又表示在案發前，已看到網上有很多關於他的嚴苛及負面批評，感到不開心，不明白他只是想「識女仔」為何要被責罵。被問及是否無論別人怎樣罵都依然繼續去「識女仔」，羅立即表示「即使只剩1%機會都不代表我找不到」。

廁仔

我成日都係咁做

毒撚好可怕

屌又點呀

白毛 未來戰士 TSM狗

羅認為自己沒有做錯事，「我樣子有問題，唔代表性格唔啱」，又稱對方指示他「不如露械，睇吓（性器官）有幾長」，再決定是否做他的女友，結果羅「露咗」，並傳相給網友。

有咩JG英好玩

技工

大劍

..............................

翻譯 唔該

惡魚

鐵工同電工jg都幾勁

志偉

槍兵

死神

55

why針對me

未來戰士

ME有AC WOR

u anti-korea

KPOP LA G

又話回家 咁撚多人

事主羅浩峰昨接受盤問時表示，曾用兩個facebook帳戶「和自己拍拖」

花狗同文B返去圍爐

你無AC

冇咪冇

禾英出劇場版

司徒ss

爆豪成年無出場都投票第一 = =

騰訊

唔撚係呀=.=""
條傻鳩咁都第一?

D腐女=.=

me

得1%機會都要話

0%

Ok

到了十二點便關門

開門呀

秒

唔準秒腎仔

10

YOU SHALL NOT PASS

又話回家= =

長夜

回了

隻牙痛左幾日 係咪又要爆弱智齒

你個口好撚臭呀

點解會發生d咁既事

我唔想做弱智仔

#24hours

慨影
基礎數值
成長物理攻擊由 2.8 提升至 3.3。
冥血罪鐮 (P)
冥血族裔：對英雄之技能吸血由 26~43% 提升至 34.5~43%。

有得BUFF

正

銀牌仔點buff都係銀牌仔

清好撚串WOR

力狗點都係狗

#吹口哨

#像是最後一樣

#好似包尾

先話未來事

#改變未來

點解成日要屈我

??

岩岩金鐘等車仲冇啦啦有個痴線女人係度鳩叫話趕時間返公司
之後志偉叫人唔好咁心急 佢係度鬧志偉

話你老母 死返去早洩狗個forum話啦柒頭

我岩岩都係金鐘

UP乜撚

冇人想知呀 死返去高登啦

你冇係金鐘等過車唔明

腎仔好惡...

對住柒頭皮係要惡D

賢仔惡過狗 好驚驚

文B

#當我們還是一對

反力聯盟

#星期五

話事戰士

死毒撚

G

臭G

#時間流逝

#怪物

#圖

#心搖者

#側耳傾聽

#我得到一個男孩

喂陳浩然

#撐7S

#撐YIN

#但你反kpop

話事

no

#你都屈me tsm
#打和
#super

#OK

唔係屈 你真係TSM狗

#未來戰士

#血汗淚

blackpink新相

真正的話事

3000elo

阻我話事既都係TSM DOG

你係tsm9

7ss反應快到

佢等左好耐

#說好的 回家呢

花狗至愛既KT

甘系丫ma

唔睇pro player stream,悶

腎仔心水清!

你睇開豬扒stream嘛 唔洗畫出腸既

#汗血淚

#紅色味道

#碌奇

12位不化妝素顏也耀眼的女偶像

K POP G

#躲貓貓

#和平手勢

#一些

KT RUSH

走左
大家快D走先

想死

快

你成身粒粒都未死
我邊有咁快

覺唔覺D低分狗又要多野講又要廢好撚煩 衰過FREERIDE

omae wa mou shindeiru

你自己話想死 關我咩事= =

想你死= =

XDD

#wa

好腰好腎

店家找來比基尼正妹坐在機台裡與客人互動。

地址呢 有無片

=永遠都夾唔到

想問由細到大都用口呼吸會點

偷雞會點

偷雞唔成食話事

願可為你 細味每分袋泥

tsM

clg

回家未

話事未

比你話左咁耐 算係咁

得十幾分鐘
再話！！

White玩pubg開外掛比人ban左

who the fuck is white

Wh1t3zZ

中國卡卡西 五五開白大

有冇人要一齊打彈性積分 金牌以上 -1咩位都得

坐完飛機見到股joy 想跳樓

WAWA7

777

銀二得唔得 ng有金牌

7was

7wac

#喜歡

#你，雲，雨

7c

死返去未呀垃圾狗

決定豬持kt了

#頭痛

hey burn it up

wac no ghost desu

wab

今日食豪佢

嗌完後悔

#仍然生菜

wad

7ss wac

wae

早知帶野返公司做
老細又唔返 我又冇野做

waf

乜個porter袋咁貴 仲諗住二三百蚊有交易🧐

wag

請不要再作無意義回覆

wah

report左

saasas

wasisi

ss

s

話事波特

去去話事走

有咩sup勁 唔識玩Leona

Singed

我話事方式唔同你哋，我用分散話事。

BUG了

blitzcrank

「我樣子有問題，唔代表性格唔啱」，又稱對方指示他「不如露械，睇吓（性器官）有幾長」

7ss成日攻擊我

係攻擊我

你睇下 冇人話事就係咁靜

wass

SS

#調色盤

#星期四夜晚

#花狗

#################

花狗:唔睇pro player stream=睇肥pawn

肥pawn過氣垃圾唔計

屌你死返去高登話啦柒頭皮

今次又估你唔到企係花狗果邊wor

#腎

#狗

#我不愛你

佢同花狗搞gay

#話事俠

仲有ailee

#不能愛你更多

想當日王剪和項太傅在校場比試 王剪無法勝過項太傅看來今日也是無法勝過

招人雙排 我金牌

脆香雞翼餐飲可樂

係呀係呀 死返去高登啦柒頭皮

#我

#too

#IUG

#我愛你很多

#當時的我，當時的我們

#hosiu

#笑撚死

#勁好笑

1000